馬雲正撚樣，一早步署好呃班小市民

一開始眾安 閱文炒上去做話題
引你中伏
仆街咁多隻ipo
得佢個隻插水

邊隻

你冷靜d先Ching
你屌錯人呀

馬云定馬化騰呀屌你老母

7.7上巿，而家8.27，邊到插水呀？

係囉
阿里又唔分拆d 黎香港上市
搞到股民中騰仔伏

唔係點cap水

屌 做乜鳩

馬化雲

係咪$10四左, 搞到痴q左線

係咪$10買左, 搞到痴q左線

哭錯喪
見馬就亂拜

佢痴Q左線呀

原來講左

一遇馬雲便化騰

屌你老母？

你要賭冇人阻到你

又幾好笑

今日信左騰信嘅手足去邊到食飯叫雞直落

陳仔山哥食

無知識真係好得人驚

難分真與假

你告鳩左steam未啊

馬雲： 吃了嗎

樓主：什麼

馬雲： 藥啊